tsla 信仰區 入黎圍爐下自己嘅

價格距離太短，一係吾洗分，分注就隔遠啲，5-10%

你岩 我今日多手左 見佢咁平就係咁買

教科書式

越溝越跌

正股不怕

屌跌撚到閪咁
不如一炮過跌啦

笑撚左 你手續費都蝕左好撚多

嘩屌 之前邊個笑9我